Xianggang政府: 若市民於18/2起不願使用安心出行或實名登記，可以選擇在家自行煮食

政府：我冇迫你入餐廳堂食/買外賣架，我有俾你揀架

之後
衙門：街市都好迫，要用安心出殯！
衙門：超級市場都好迫，要用安心出殯！

出街都好迫，搭車都好迫，返工都好迫

政府：買餸都要裝安心出行

出門口都要裝安心出行